他最終認為自己已經長大，不再需要學術競爭了。 肖恩·格雷戈裡/亞特蘭大，2021年11月8日時間 
 當同學們把課程表塞滿雄心勃勃的課外學習活動時，卡蘭德雷利保持著良好的成績，參加她喜歡但用她自己的話來說“不太擅長”的活動。 神奇女俠Christina Couch, SM ' 15 | 2021年4月28日|MIT科技評論 
 我有了一個電影的想法，我和Scholastic出版社開了個會，因為他們有一個電影部門。 Bob Balaban:我如何寫作|Noah Charney | 2014年2月5日|DAILY BEAST 
 “他的作品中有一種美妙的音樂，”李·克拉維茨(Lee Kravitz)說，他曾長期在Scholastic和Parade擔任編輯。 《三杯茶》的作者之一邁克爾·戴利死於自殺，2012年12月6日，每日野獸 
 學術活動結束後，營員們又回到了他們設計的娃娃上。 Camp Fashion Design吸引嶄露頭角的設計師來到紐約|Robin Givhan | 2012年7月13日|DAILY BEAST 
 博物館關於收藏家的展覽通常要麼是學術性的社會歷史，要麼明顯是為了討好未來的捐贈者。 當現代藝術是不可能的東西|Blake Gopnik | 2012年4月13日|DAILY BEAST 
 這項研究將較高的體重與較低的學業成績聯繫起來。 15個跡象你會培養出一個天才|Anneli Rufus | 2011年10月24日|每日野獸 
 我們在其他地方已經看到了大量的《倫巴第語錄註釋》和其他學術著作。 《中世紀思維》(下冊)|亨利·奧斯本·泰勒 
 在這些早期類型的貧困法律學校中，孩子們接受了學術和行業培訓。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 從學術意義上講，大多數報紙讀者都不是受過良好教育的人。 教育話題與制度的思考喬治·s·布特維爾 
 他的真正教育與他的學院派教育不同，因此大大提高了。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥 
 這本書的目的不僅僅是提供一本關於歷史事件的教科書或學術論文。 兩大共和國:羅馬和美國|詹姆斯·漢密爾頓·劉易斯